MWC新機現身 : 21:9 大電影劇院螢幕中階 Sony Xperia 10 與 10 Plus 即場試玩

咪又係冇人買sony個ui柒到

636... 算鳩掃把啦

衛訊有得試
個moon 麻麻

用開xa ultra 系列
xa ultra ,xa1 ultra,xa2 ultra,xz2都有買
平時用黎做副機多
10 plus用黎睇youtube
播16：9片左右條邊粗到喊
撐大又矇咗，又睇唔到字幕
正常播放上下窄咗
unwire話係金屬機身但感覺好膠喎
機底雙喇叭孔但只得單聲
上聽筒位出立體聲都好呀大佬
又沒無綫充電
fornite 10plus又唔支援
食雞左右都有黑邊
指紋唔支援喚醒電話
對sony好有愛
你睇下人地A8s
究竟有沒諗清楚先出嫁